聰明人唔生仔 蠢人係咁生仔

好期待未來

咪你絕後囉

講到自己有未來咁 可能過幾日你就...

多謝關心 可能好事黎
不過我又冇諗過有生之年就已經見到大變化 只係好期待未來會比人類搞成點

劣幣驅逐良幣

人口洗牌 中国又贏